噁！惡狼暗夜癡纏妙齡女 「很久沒有做那個」

高雄一名19歲的妙齡女子，前年深夜騎車返家，遇到一名陳姓男子騎機車擋住她的去路，陳男不僅搶走她的車鑰匙，還對她襲胸、亂摸，女子棄車逃跑，陳男還拿著瑞士刀追上女子，又是一陣亂摸，還說「你可不可以幫我，因為我很想要，不然你就幫我含一下也可以」女子急中生智，稱會幫他找工作，留下他人電話給陳男，才順利脫身，陳男落網後，被高雄地院依加重強制猥褻等罪判刑4年，可上訴。
2015年12月27日凌晨1時許，陳男騎偷來的機車行經高雄市大寮區光明陸橋前，見19歲女子獨自騎機車經過，竟尾隨在她車後，藉機將機車擋在女子車前不讓她離開，隨即搶走女子機車鑰匙，再抱住女子隔衣摸胸，還說「我想要，我很久沒有做那個，你幫我好不好」等語。
女子嚇到棄車逃跑，陳男竟持瑞士刀下車追趕，女子為搶回機車鑰匙與陳男拉扯，陳男又趁機強摸女子胸部，且不斷以「你可不可以幫我，因為我很想要，不然你就幫我含一下也可以」等語持續騷擾，還強拉女子的手碰觸自己的下體。
所幸有其他車輛經過，女子趁機離開現場，但陳男繼續騎車尾隨女子，還不停要求她「妳幫我一下」，女子勸告陳男應去找工作並花錢解決慾求，陳男則聲稱他找不到工作，女子為了脫困，靈機一動留下工作地點老闆娘的手機號碼給陳男，假意說會幫他找到工作，隨即騎車離開，但陳男仍不放棄一直尾隨到女子回到住處後才離開。
女子上班後，將遭陳男猥褻經過告訴老闆娘，正好陳男自投羅網打電話過來，老闆娘於是佯裝是被害女子套出陳男說出前一天案發經過，確認陳男就是色狼後報警逮人。（王吟芳／高雄報導）
=====網友意見=====
對於陳男在暗夜持刀猥褻妙齡女，遭判刑4年，網友痛批「精蟲衝腦的白目」、「87」，有網友對於被害人為了脫困，假意說會幫陳男找到工作，揶揄「真的找到監獄工廠的工作了」還有網友看到襲胸狼，忍不住想起過去也曾對女學生襲胸的陳為廷。